有冇啲平既lightning插頭既入耳式耳機介紹

搵過一隻baseus既耳機 百幾蚊
想問吓有冇其他差唔多價錢既耳機

同求 幫推